<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SV am Annette</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on SV am Annette</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © 2022 Annette-Softwareentwicklung</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jan 2023 10:09:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Die SV Tage 2022/2023</title>
      <link>http://example.org/blog/sv-tage/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 10:09:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/sv-tage/</guid>
      <description>In der SV wenn die Klassensprecher,die Schülervertreter und die SV Lehrer sich treffen wollen veranstalten die Leitung die SV Tage. Diese 2 Tage finden normalerweise im evangelischen Gemeindehaus von Urdenbach statt aber in den letzten 2 Jahren konnten wir wegen Corona nur ein SV Treff machen deswegen freuen wir uns hier zu sein.
Mittwoch Wir traffen uns um 8:30 Uhr und haben uns erstmal begrüßt. Nach der Begrüßung haben wir kleine Kennenlernspiele gespielt um Wach zu werden für die Arbeitsphasen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sport Am Annette</title>
      <link>http://example.org/arbeitsgruppe/sport-am-annette/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 10:33:03 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/arbeitsgruppe/sport-am-annette/</guid>
      <description>Unsere Ziele An unserer Schule gibt es viele sportlich interessierte Schülerinnen und Schüler und wir möchten durch die Teilnahme an Sportwettbewerben und -AGs die Möglichkeiten schaffen, sein Können unter Beweis zu stellen. Für die Zukunft planen wir, die schulinternen Turniere zu organisieren und die regelmäßige Teilnahme an externen Wettbewerben einzuleiten.
SV-Tage 25.01.-26.01. Während der SV-Tage haben wir natürlich auch an unserem Projekt gearbeitet. Dabei haben wir:
Viele Ideen für neue AGs gesammelt Ein Konzept für ein Tischtennisturnier für die Unterstufe erstellt Die Planung für ein Fußballturnier in der Mittelstufe und ein Basketballturnier in der Oberstufe begonnen Externe Sportwettbewerbe rausgesucht (leider sind die meisten erst für das Schuljahr 2023/24 ausgeschrieben) Uns um die Teilnahme an den Bundesjugendspielen und dem Milch-Cup bemüht Wie könnt ihr helfen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Webseite</title>
      <link>http://example.org/arbeitsgruppe/homepage/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 10:25:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/arbeitsgruppe/homepage/</guid>
      <description>Hier findet ihr alle aktuellen Entwicklungen der Arbeitsgruppe &amp;ldquo;SV-Webseite&amp;rdquo;. Wir programmieren und verwalten zusammen diese Seite und versuchen, alle Entwicklungen der SV auf dieser Seite einzutragen.
Fertigstellung der Webseite am 09.02.2023 Die Webseite der SV am Annette-Gymnasium wurde am 09.02.2023 fertiggestellt. Es sind jedoch noch weitere Einzelheiten zu klären.
Impressum / Rechtliches Es wird mit der Medienberatung der Schule abgeklärt, ob es Bedarf für ein Impressum gibt und außerdem wie die genaue rechtliche Lage für solche Webseiten aussieht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die 1. SV-Sitzung 2022/2023</title>
      <link>http://example.org/blog/die-erste-sv-sitzung/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 13:03:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/die-erste-sv-sitzung/</guid>
      <description>Wegen Corona musste sich die SV in der Aula treffen und mussten dort arbeiten. Normalerweise arbeiten die Schülersprecher und die Klassensprecher bei den SV-Tagen aber wegen den jetzigen Umständen ging es nicht. Die Sitzung dauerte ca. 3 Stunden.
Ablauf Die SV Lehrer begrüßten die Schülersprecher und die vielen Klassensprecher.Danach wurde der Tagesordnung besprochen. Die Klassensprecher werden in Arbeitsgruppen geteilt dann werden sie ihre Themen bearbeiten und ihre Ergebnisse vorstellen.Danach wird Frau Özdimir und Frau Heisler kommen um über Drogen und Alkohol aufzuklären und über die Workshops zu erzählen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
